Toen ik een tijdje wakker had gelegen, die buitengewone stemmen waarmee stilte-kriebels zichzelf begonnen te vormen Audible 121 De kast fluisterde, de openhaard zuchtte, de kleine was-stand getikt, en een gitaar-snaar af en toe gespeeld in de ladenkast.
